[笑死慎入] 一齊講下專家dickson邊段片/作品你笑得最耐?

Earth vely danger > 以科學解釋單身狗現象 > 專家Dickson受訪 「妙問膠答」

的神個種9up幽默真係好正

呢篇歌詞真係經典

I am vely vely vely vely vely vely thank q you Thank q you love my black skin shoes I love your ball shoes too It’s a double rainbow Fast d go take photo Super beautiful but one life only see one time you know? Earth vely danger ar I protect you la You protect me ma? （We protect each other） Earth vely danger ar But we have her ar Who is her? Who is her? Who is her? Her is the double rainbow, 係呀 I am rely rely rely rely rely rely thank q you Thank q you love my left door tooth I love your wine 凹 too It’s a double rainbow Fast d go take photo Super beautiful but one life only see one time you know? Solly ar my english is so bad Solly ar my face is so sad But real heart words use english real heart d Please don’t be mad Earth vely danger ar I protect you la You protect me ma? （We protect each other） Earth vely danger ar But we have him ar Who is him? Who is him? Who is him? Him name is DBS（Him name is DBS） DBS Treasures（DBS Treasures） DBS Treasures 下話（係呀）

的神同牙達係香港兩大笑匠

只可以話星爺同子華死好命，出世得早

達哥金句又係勁搞笑

Earth vely danger 笑到肚痛

未有新聞前根本唔知邊撚個黎\ /

笑死

咁都諗到

佢同子華一齊拍個套戲最好笑
好笑過子華神
的神真係有料

連登班毒撚開始反

其實的神有咩問題？
奇怪連登/高登逢甲100毛必反

我都唔明 身為的神fan見到佢比人反好心痛

對100毛反感 一開頭大家吹奏到似天上有地下無嘅良心媒體 但睇得多就厭 一開頭mon撚住高登抄 到後來過度政治娛樂化 好似咩事都抽完水笑完就算 啲片愈嚟愈低質 再進化成靠抽水賺到笑嘅商業機構 而家仲上埋市 成班主播以為自己上撚曬神台 講咩做咩都啱

同埋認真 有時睇佢啲片真係笑唔出 好尷尬

佢d笑話好有深度 你睇唔明

你咁out架
有睇viutv都知佢係邊個喇😂

其實佢啲笑話 係要領悟力比較高 比較deep嘅人先識笑